咪再搭巴士，班狗塞死晒隧道

搭黨鐵
要人

Push

手足！

手動推

睇google map東隧暢通wor
西隧都只係少塞

未開始就搜車

紅磡跳車轉鐵轉星

黨鐵最快

推呢個

東隧要搭唔行東廊巴士
東廊都有rb

次次都係架 所以直接搭黨鐵算

船呢？

跳車轉鐵

含淚搭黨鐵

推
Ig tg全部轉發

黨鐵都出唔撚到啦
封撚哂出入口仆佢個街